No he pogut fer aquest projecte correctement ja que a l'hora de fer un push em mostraba un error el cual no podiem solucionar, en cas de que aquest error no hagues sortit posiblemente hagues trigat 1 hora en acabar l'examen y el tindria aprobat, pero potser ara el tinc suspes per culpa d'aixo.
